大家 係時候發揮香港人投訴精神！

記得bookmark同響應晒所有投訴策略post! 務求達至最佳投訴效果